tsm 食左春藥

未買

今日高位，明日低位

Free money

係咪真架 仲諗住入貨

自己睇返7月開始每次突破之後個日

多謝師兄指點

突破—> 回調—> 妹—> 陰升—> 突破
阿婆都識

一妹就入

琴日見佢插咁多加左注今日

104! 買左佢幾個月未見過升咁勁

$100 以下 , 入貨將成為歷史.

3月開始買

聽講話契媽入左貨 係咪真？

78蚊果個位妹左勁耐，爆上90，跌落85再妹，又爆上到100零幾，又跌返落97左右妹，今日又爆上。

不過有少少擔心Byeden會唔會解封中芯，到時可能沽消息帳面會無一大截。

其實買呢隻好穩陣，有食力有人捧有前景，又可以壯大台灣

尋晚買咗80k shares

幾千萬

doesnt matter one way or the other
7nm and 5nm demands r so good...

咁小事就話跌, 你不如唔好買股票啦

解封得既話就會比台積電接中國啲單啦

中蕊根本同tsm無得比
中蕊技術落後咁多

你識唔識架

琴日靠佢同qcom救全家